[{"question": "https://www.zhihu.com/question/326493762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326493762/answer/699266620", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u548c\u4e00\u5343\u4e07\u4f60\u9009\u54ea\u4e2a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302844894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302844894/answer/673566003", "content": "\n\u6027\u683c\u654f\u611f\u4ee5\u540e\u4f1a\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275462890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275462890/answer/698371116", "content": "\n\u51e1\u58eb\u6797\u7684\u70df\u9170\u80fa\u8eab\u4f53\u4e73\u548cOlay\u7684\u54ea\u4e2a\u7f8e\u767d\u6548\u679c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/671411147", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314619499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314619499/answer/702652548", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u513f\u604b\u7231\u60f3\u6cd5\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325693022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325693022/answer/699438797", "content": "\n\u6536\u5230\u7684\u9c9c\u82b1\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706582055", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327783956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327783956/answer/704889911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u5b87\u6668456\u4e07\u7f8e\u5143\u62cd\u4e0b\u5df4\u83f2\u7279\u5929\u4ef7\u5348\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32188191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32188191/answer/706474513", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90b9\u5e02\u660e\u59bb\u5b50\u5189\u83b9\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/703434511", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/646319667", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/670389314", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/700442298", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327907908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327907908/answer/705786422", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5978\u6deb 25 \u540d\u5973\u5b66\u751f\u7684\u8d75\u5fd7\u52c7\u88ab\u6267\u884c\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27785422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27785422/answer/698908957", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u60f3\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325648700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325648700/answer/701533891", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5c06\u5c4f\u5e55\u53d1\u6325\u6781\u81f4\u7684\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326078984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326078984/answer/702646055", "content": "\n\u91d1\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8650\u5f85\u5fbd\u94a6\u4e8c\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322377144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322377144/answer/699748971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u504f\u5411\u4e8e\u4e70\u5b89\u5353\u5e73\u677f\uff0c\u800c\u4e0d\u662f iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321664214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321664214/answer/697482177", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7a81\u7136\u7206\u53d1\u7684\u89d2\u8272\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327357245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327357245/answer/708653862", "content": "\n\u675c\u5170\u7279\u5230\u5e95\u53d7\u4e86\u4ec0\u4e48\u4f24\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u51b3\u8d5b\u7b2c\u56db\u573a\u8fd8\u6ca1\u590d\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321617545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321617545/answer/698574037", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u60ac\u7591\u7684\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/704685343", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65522572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65522572/answer/708754613", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u5fae\u80d6\u624d\u662f\u6781\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/702131327", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285447795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285447795/answer/699456985", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5973\u751f\u7684\u7ec8\u6781\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316959171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316959171/answer/704681397", "content": "\n\u5973\u751f\u5077\u5077\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u6e23\u7684\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307373951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307373951/answer/664571528", "content": "\n\u667a\u5546 130\u3001140 \u7684\u4eba\u770b\u666e\u901a\u4eba\u548c\u666e\u901a\u4eba\u770b\u5f31\u667a\uff08\u667a\u5546 70 \u4ee5\u4e0b\uff09\u7684\u611f\u89c9\u4e00\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298662383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298662383/answer/700729216", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u9047\u5230\u5f88\u56a3\u5f20\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/704066089", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302844894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302844894/answer/703775997", "content": "\n\u6027\u683c\u654f\u611f\u4ee5\u540e\u4f1a\u6d3b\u7684\u5f88\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316048442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316048442/answer/683535319", "content": "\n\u5404\u4f4d\uff0c\u79bb\u5a5a\u540e\u4f60\u4eec\u8fc7\u7684\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325136591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325136591/answer/695195791", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6df7\u5f97\u6700\u5dee\u7684\u516c\u52a1\u5458\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288526911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288526911/answer/644500619", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\u8fd9\u4e2a\u5173\u4e8e\u5468\u9707\u5357\u7684\u6599\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30230196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30230196/answer/703409840", "content": "\n\u5728\u653f\u5e9c\u5355\u4f4d\u5f53\u4e34\u65f6\u5de5\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313607234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313607234/answer/702768197", "content": "\n\u4f60\u4ece\u957f\u8f88\u90a3\u91cc\u90fd\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35981852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35981852/answer/701335586", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6709\u5185\u6db5\u7684\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323066497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323066497/answer/698784206", "content": "\n\u5973\u751f\u4e0d\u53ef\u4ee5\u53bb\u6309\u6469\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317072817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317072817/answer/697835677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u559c\u6b22\u7ed9\u7537\u670b\u53cb\u4e70\u5185\u88e4\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321356479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321356479/answer/694896008", "content": "\n\u5927\u578b\u72d7\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21364170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21364170/answer/628789762", "content": "\n\u600e\u6837\u505aexcel\u6570\u636e\u900f\u89c6\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/691370967", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298010245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298010245/answer/599039563", "content": "\n\u6c49\u670d\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318163620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318163620/answer/674834786", "content": "\n\u7761\u89c9\u524d\u9664\u4e86\u665a\u5b89\uff0c\u8fd8\u80fd\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/226776935", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720782/answer/358431129", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u96f6\u98df\u57fa\u672c\u90fd\u6212\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5634\u5df4\u597d\u5bc2\u5bde\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u51cf\u80a5\u671f\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307602570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307602570/answer/598980991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73\u4f1a\u6709\u90a3\u4e48\u591a\u201c\u7c73\u7c89\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48536680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48536680/answer/627875424", "content": "\n\u6536\u62fe\u718a\u5b69\u5b50\u6700\u72e0\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316979063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316979063/answer/704548472", "content": "\n\u7a77\u53ef\u4ee5\u8ba9\u7537\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46678727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46678727/answer/678362486", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327907908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327907908/answer/706045273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5978\u6deb 25 \u540d\u5973\u5b66\u751f\u7684\u8d75\u5fd7\u52c7\u88ab\u6267\u884c\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311020383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311020383/answer/656398449", "content": "\n\u7537\u751f\u548c\u5973\u751f\u6709\u7eaf\u53cb\u8c0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/647377889", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/692924533", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u4f55\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/704210363", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317115184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317115184/answer/703226565", "content": "\n\u8003\u7814\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u58f0\u4e0d\u597d\u7684\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/700180539", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328354768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328354768/answer/708619812", "content": "\n\u731b\u9f99 105:92 \u529b\u514b\u52c7\u58eb 3:1 \u62ff\u4e0b\u8d5b\u70b9\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 36 \u5206\u6c64\u666e\u68ee 28 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328136204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328136204/answer/707338365", "content": "\n\u6797\u5fd7\u73b2\u7684\u8001\u516c Akira \u662f\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328354768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328354768/answer/708570396", "content": "\n\u731b\u9f99 105:92 \u529b\u514b\u52c7\u58eb 3:1 \u62ff\u4e0b\u8d5b\u70b9\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 36 \u5206\u6c64\u666e\u68ee 28 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316609702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316609702/answer/633879301", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7f51\u4e0a\u517c\u804c\uff0c\u4e00\u592920\u5c31\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309788936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309788936/answer/700349843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u6bd5\u4e1a\u751f\u611f\u6168\uff1a\"\u66fe\u662f\u53bf\u57ce\u9ad8\u8003\u72b6\u5143\uff0c\u5982\u4eca\u6ca6\u4e3a\u534e\u4e3a\u666e\u901a\u5de5\u7a0b\u5e08\uff01 \u200b\u200b\u200b\"?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25433554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25433554/answer/688408674", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u5230\u4e86\u56db\u7ef4\u7a7a\u95f4\uff0c\u4f1a\u770b\u5230\u600e\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/706432749", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/702076504", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/684799960", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324334211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324334211/answer/702550592", "content": "\n\u4e13\u79d1\u5b66\u5386\u8981\u4e0d\u8981\u4e13\u5347\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318200541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318200541/answer/704937026", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u770b\u7684\u5973\u4e3b\u4e0d\u50bb\u767d\u751c\u7684\u53e4\u4ee3\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/686768359", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277361699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277361699/answer/650819533", "content": "\n\u7537\u4eba\u5728\u4e4e\u5973\u4eba\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428112/answer/693007940", "content": "\n\u4ea7\u540e\u6291\u90c1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22695085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22695085/answer/686635023", "content": "\n\u4f60\u65f6\u523b\u63d0\u9192\u81ea\u5df1\u8981\u5949\u884c\u7684\u4eba\u751f\u5b88\u5219\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307855580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307855580/answer/707254602", "content": "\n\u660e\u672b\u65f6\u4e3a\u4f55\u660e\u519b\u91ce\u6218\u6253\u4e0d\u8fc7\u516b\u65d7\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608932/answer/706901064", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u96be\u4ee5\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323648505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323648505/answer/683147401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b55\u671f\u548c\u4ea7\u540e\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u957f\u8f88\u7684\u89c2\u5ff5\u548c\u73b0\u5728\u533b\u7597\u79d1\u5b66\u65b9\u6cd5\u6709\u5de8\u5927\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179546/answer/661710419", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u610f\u8bc6\u4f1a\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322747981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322747981/answer/689096451", "content": "\n\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e0d\u5438\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276413209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276413209/answer/703163577", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7684\u516d\u4eba\u7684\u5173\u7cfb\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u6210\u73b0\u5728\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63569860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63569860/answer/697055061", "content": "\n\u804c\u573a\u4e2d\u5178\u578b\u7684\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/688098681", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295189420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295189420/answer/666243425", "content": "\n\u8499\u725b\u7eaf\u725b\u5976\u80fd\u559d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315049682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315049682/answer/667941216", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u6291\u90c1\u75c7\u5973\u751f\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/670116811", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420533/answer/695281836", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u5dee\u70b9\u88ab\u5f3a\u5978\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/661144878", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277641908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277641908/answer/692227884", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u6562\u4fb5\u7565\u4f0a\u62c9\u514b\uff0c\u800c\u5bf9\u4f0a\u6717\u53ea\u8fdb\u884c\u5c01\u9501\u5236\u88c1\u548c\u5c0f\u89c4\u6a21\u6b66\u88c5\u6e17\u900f\u548c\u7834\u574f\uff0c\u5374\u4e0d\u6562\u8f7b\u6613\u5927\u4e3e\u5165\u4fb5\u4f0a\u6717\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310991695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310991695/answer/670185009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\u674e\u4f73\u7426\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24534383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24534383/answer/686920072", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5927\u5175\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u58ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320179002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320179002/answer/656616153", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7b11\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62660476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62660476/answer/682036488", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u541e\u5e76\u5b5f\u52a0\u62c9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20572630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20572630/answer/676211852", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6700\u80fd\u62b5\u6297\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322833888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322833888/answer/693099278", "content": "\n\u5982\u679c\u7236\u6bcd\u957f\u7684\u597d\u770b\u90a3\u4ed6\u4eec\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u4e5f\u4f1a\u957f\u7684\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327783956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327783956/answer/705263081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u5b87\u6668456\u4e07\u7f8e\u5143\u62cd\u4e0b\u5df4\u83f2\u7279\u5929\u4ef7\u5348\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37054230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37054230/answer/628951157", "content": "\n\u80a1\u7968\u6709\u54ea\u4e9b\u5165\u95e8\u7684\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267248361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267248361/answer/642581530", "content": "\n\u5ba2\u89c2\u8bc4\u8bba\u4e00\u4e0b\u56fd\u4ea7\u6b7c20\u6218\u673a\u4e0e\u5176\u4ed6\u56fd\u9645\u5148\u8fdb\u6218\u673a\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/651524695", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40782104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40782104/answer/641518615", "content": "\n\u98de\u5ea6\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179546/answer/701060226", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u610f\u8bc6\u4f1a\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322450073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322450073/answer/683461326", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8bb8\u591a\u804c\u4e1a\u6444\u5f71\u5e08\u5728\u7528\u624b\u673a\u6444\u5f71\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u559c\u6b22\u7528 iPhone \u800c\u4e0d\u662f\u534e\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323683289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323683289/answer/707961053", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u7537\u751f\u4f1a\u559c\u6b22\u6c99\u96d5\u5c11\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266566182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266566182/answer/609434776", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u590d\u65e6\u5973\u6559\u5e08\u9648\u679c\u7684\u6559\u5b66\u6c34\u5e73\u548c\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}]